# sina ken ala tawa e tomo

o sina ken tawa tomo anpa\
o sina ken tawa tomo anpa\
o sina ken tawa, o sina ken tawa,\
o sina ken tawa tomo anpa


o sina ken tawa e tomo tawa\
o sina ken tawa e tomo tawa\
o sina ken tawa tawa, o sina ken tawa tawa,\
o sina ken tawa e tomo tawa


o sina ken ala tawa e tomo\
o sina ken ala tawa e tomo\
o sina ken ala tawa, o sina ken ala tawa,\
o sina ken tawa e tomo tawa


o jan ali ala li tomo tawa\
o jan ali ala li tomo tawa\
o mi ala tomo tawa, sina ala tomo tawa, \
o jan ali ala li tomo tawa


![cc-zero.png](../cc-zero.png)

This work is marked with [CC0 1.0 Universal](https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/)
